{
  "Settings": "設定",
  "GPS is enabled": "GPS已啟用",
  "GPS is disabled": "GPS已停用",
  "Current position": "目前位置",
  "Current latitude": "緯度: {{latitude}}",
  "Current longitude": "經度: {{longitude}}",
  "Please enable": "請啟用",
  "Office": "辦公室",
  "Not set": "尚未設定",
  "You": "你",
  "Arrived": "已到達",
  "You are distance": "距離 {{roundDistance}} 公里",
  "Away from office": "到達辦公室",
  "Clock In": "打卡",
  "Clock Out": "下班",
  "Out Of Range": "尚未到達",
  "Recent clocking history": "打卡歷程",
  "Home": "首頁",
  "Set clockIn range": "設定打卡範圍",
  "Range in KM": "距離(公里)",
  "Range value": "{{clockinRange}} 公里",
  "Set office location": "辦公室地點",
  "Latitude": "緯度",
  "Longitude": "經度",
  "Save": "儲存",
  "Invalid latitude": "緯度錯誤",
  "Invalid longitude": "經度錯誤",
  "Setting saved": "設定已儲存"
}
